6811 太興依兩日做咩急升？

升左成20幾%，個價就黎去返未爆疫情之前

業績好？

業績上星期公報完都無大升跌，係琴日先開始急升

咁你問個莊啦

on9 股 ipo 到走 冇撚咗一半

經過太興都見排哂隊，你話呢

D人依兩日先開始排隊？

Shares buyback
*9up

憧憬小店死9成，疫情過後連鎖店巿佔提升，茶木受年輕人歡迎

都未去翻一個月前個價3月10個價都未到

呢d細價股聽日同你跌翻晒都得啦，升20%好少事姐，升200%就話姐

成交咁少，出幾十萬就推到上去

1,連登瘋狂鬥黃 ，唔比黃店賺錢，賺錢係死罪，黃店唔可以呼籲黃絲幫襯，都係死罪。
2,市場預期大量黃店執笠，無人敢經營黃店。
3, 軍政府出動大量popo瘋狂搞黃店
4, 社會運動息微，無人記得黃藍

由於以上理由，太興大升，黎緊會繼續升